低油價會唔會阻礙電動車發展?

計埋換電池費用，油車用車成本比電車低，又方便d

低油價都唔關香港事啦

柴油有冇阻礙發展？

唔會啦，油價0蚊香港都係14蚊以上

最新發展電池話行到160萬公里！唔使換喇

香港油價低過？

我唔係講緊低油價會唔會阻礙電動車在香港銷售....

開錯台